[速龍]葛博士知柒之後今次到華記條光頭撚衝出來柒

條撚樣真係無得救